發夢嗰陣時對付速龍

發夢嗰陣時對付速龍
自備bb彈小包
當速龍跑過嚟嗰陣時你就要散落地下
注意!小心波及其他暴龍
完
發夢嗰陣時諗起

自推

企開啲 企散啲 留空間